[無人開post cls] NBA 2017~2018 賽季季後賽討論區 (57)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:
[

樓豬

你地唔撚洗討論架咩

吔左屎未？

樓豬唔開post cls

等左好耐

Real cls

你唔撚開cls

咁耐先開
樓豬on9

有冇人可以整咪嘈putback gif

玩具post沒落了

今日少人到癡線

喺街

發現東岸多人睇好多

有我皇
又有數字人同塞軍

其實jazz rockets都值得討論

個個都以為雀會豬

今朝都有人睇Mitchell 仔既

我成日剩係記得東岸得番西龍 猗 同76

塞軍都好勁

個putback slam好多年後應該會成為經典

今朝諗住雀輸硬

會唔會咁就比雀黑馬奪冠

勇士4:0硬喎

今次到 Harden 打人手機

應該好快淨係記得猗同塞

我以為aw想開

唔係主場咩？

咁又搶

多謝曬你之前燈傷咗mb

其實西波龍係咪應該好似當年supersonics咁摺左佢

咪出番黎囉 咁記仇

各位巴打琴晚幾多點訓?
定根本冇訓過?

76人球迷普遍都係小氣

屌你我咪76迷

一早訓
點解唔訓

唔係睇利狗嘛

Bosh係唔係好返打得

下季底薪簽返黎試下

其實娜妹肯撚定係男人

龍都摺
大把球會可以執7左佢

我冇睇
但我老豆有
睇完差D爆血管

我識佢真人 好靚女

話説有無人識太陽新教頭咩料？

邊有女人又睇玩具又睇腳波
肯野又似男人

講

娜妹

娜妹身材同個樣點
可唔可以形容下

我都係睇reddit 有興趣可以睇下

呢個劇本真係諗都唔敢諗 但好期待

砍雷 砍箭 砍勇 先後砍左4個mvp or 雷霆3子

如果決賽砍埋騎 連砍左最近6年5個mvp 加埋真.雷霆3子 Jeff Green

真係勁過MJ

其實而家playoff表現仲會唔會影響到ROTY個voting

ROTY + Finals MVP

咁既話即刻under jordan kobe wade 第四greatest sg

Magic都唔得

kobe條片buff左mitchell

不過分啦

你哋吹到咁大肯撚定1-4出局

緊係會啦

因為之前有人話其實已經vote完

一日未出街一日都有得改

唔係統計下咁咋咩

咁快ff 雀champ
實過到箭架?

唔係，只係依個劇本最熱血

弱弱一問. 精液會然係邊個

講個劇本如果係咁行既話 會最正姐
唔係話佢贏硬

D風向真係一場場
下場76大炒塞又可以吹奏返牙Ben

靜X

哦.隻反占狗

yes

想問林早洩同火箭做咩咁大仇口

日日走入黎燈幾句就走

唔同輸波吹奏少帥咩

Ching 愈反愈勁

不如試下撐？

反咩

我又覺得打完game4應該會2:2

佢勇迷

三分+哨子+主場之利+長抖

都仲係要燈

做多咗喇

湧士唔需要呢啲旁門左道

地域主場 究竟cp3頂唔頂到個壓力 今日睇落唔太樂觀

地獄

火箭可以響爵士主場偷到一場咩？ 雷霆都偷唔到牙！🐢

今場爵士入撚咗15個三分
命中率47%

咁撚準都抵佢贏啦

我估爵可以贏埋gm3，然後箭會gm4瘋狂反撲

雷個donovan 會留任 雷 繼續一輪遊靠啊龜賣票搵錢啦

主要係球員問題姐

係

樓豬去左邊 好似無見好耐

Donovan 邊有咁差......

NCAA教練一教教巨星好難

一路傳都冇出現過佢個名

又貪平啦....................

雀個助教，啲人講到幾勁咁

如果箭出局
真係不得不服某人啲黑氣

波叔 快啲bros basketball

食蕉巴

應該唔係，啲人話佢識練人，差仔今季咁準都係佢教，又帶過斯洛文尼亞攞歐錦賽

黑死埋我皇就gg

遲下就知 又係玩ball movement

衣家簽咗佢 如果真係draft當值同刷分仔喺後場玩

可能真係打奇牌
有時我都寧願請個名不經傳

臨場變應慢(叫暫停時機差 換人差) 戰術部著廢(暫停後戰術成功率低 對爵被rubio pnr 打爆 進攻戰術單一 依賴球隊天賦打波) 當然你可以話佢教完巨星唔聽 咁既然佢咁無權力 咁炒咗佢啦

第四pick鬼到

當年r周波波都係咁

Doncic唔workout，
幾鄧佢擔心

唔計playoff

雀今日係咪出多左swingman打rockets先贏到

其實我真係女黎
不過你個feel似厹
不了

I see a bunch of people who I may not know their names and they may not be good but they play basketball ... i think

但雷無lbj 無地球最強球員 所以如果有心嘅有請個有料教練啦 不過算啦 雷唔換老板係唔會贏總冠 除非搵到個波波或我咁嘅教練

如果請都係唔知邊隊搵個助教黎教....

算啦 我地對雷期望太高 呢隊閪波都係繼續專心賣票算啦

年年入到PLAYOFF 年年坐爆

算好好了

點會唔計

除非你所有參與投票既人playoff期間都無得睇波

如果唔係兩個新秀64開點會影響唔到

頭幾pick個幾隊佢應該會workout呀

閪咁嘅高+全能控衛係好少有
但米嘈今年係真係一個人擔起雀嘅進攻

我明season係ben 好d

但如果ben 首輪被橫掃，場均10分

咪嘈場均25殺入西決，我諗d人都會投比咪嘈

阿妓會唔會比下體會屠殺

唔係投完票啦咩

兩個一齊拎啦.

到時一齊入hof
好似grant hill and j Kidd

雙Roy la

馬體會今季其實差左好多，更衣室又有問題。

雲爺爺

比雲爺爺剩勝兩粒啦咁

上場球證都幫到盡喇。得罪講句

利物浦周三淘汰羅馬闖進歐聯決賽，騎士球星勒邦占士（LeBron James）相信是最開心的人之一。據《ESPN》的Darren Rovell報道，占士在2011年以大約650萬美元投資了2%利物浦股份，七年後其所持紅軍股份賬面已升值近五倍至3,200萬美元。

吾皇連投資都咁撚勁

我皇又贏

我都覺得有問題，萬一條友好似西波龍咁常規龍季候蟲，另一條友個stage愈大就愈有表現，咁頒比條西波龍真係好唔公平

一條心撐紅軍

無記錯一完season已經投晒所有獎 只係未頒咁解

另一個睇法，西波龍努力左82場wo

你努力季後賽唔值得擁有西波龍應有既榮譽

最理想係咁 但實際上無咩可能啦 現個票制咁detail

幾時po你條女出黎睇下有幾索

+1

+2

+3

76今年champ到馬上貼

82場入面都打晒大部份隊
季後賽我打得4隊 話就話強度唔同
但格食格既情況可以好明顯
即係我唔會因為鵝4:0拓 就去話鵝先係西三咁

Neto巧靚囝

冇左佢影

典解會咁
明明貢型

樣衰版 Winter Soldier

Rubio is better

agger

sick ball

我雀專出靚仔

邊個夠灣岸鉅子黎呀講投資

老中坑收皮啦

但都係唔夠牙ben靚囝

ching食開屎？

25杜？

27都老

可能佢係小學雞

00後

0死角真係矛得鬥

個教練最靚仔 成個電影男主角咁

rose都29

Neto 下季都唔知留唔留得低

唔好再po猩猩圖 ?

去柒碌啦 貢靚囝

Me not a ⭐️ ⭐️

澳洲超齡狗

On9 牙Ben next magic Johnson

Magic Johnson 係下限

Mitchell=Jordan
Tatum=Bird

贏場波high到傻撚咗

富=富

比佢High下啦

Mitchell=Jennings

有冇睇金塊不和單野？

有無link?

當一支球隊的核心是一名才進聯盟三年的的年輕球員時，也許休息室裡的衝突正是無法避免的課題。

前些時候有眼尖的網友發現， Trey Lyles 取消了 IG 上面對 Jokic 的追蹤，更有人在 Reddit 論壇上面爆料，說他曾經親眼目睹 Lyles 在一場對爵士的比賽中因為自己手感好但 Jokic 沒有將球傳給他而發怒，雖然 Malone 有立刻把他帶到一旁去關切，但從他怒拍地板的舉動可以看得出來他依舊耿耿於懷。

而對此，身為當事人的 Jokic 只是搖了搖頭。

爆料的網友指出，不只是 Lyles 在情緒表現上面比較激烈， Murray 同樣也是，但 Murray 跟 Jokic 的衝突與分歧通常是在下場後就煙消雲散，反觀 Lyles 比較容易將情緒帶到場下。

Lyles 鬧脾氣已經不是第一次被提及，在 Millsap 傷癒復出後他的上場時間銳減，對此 Lyles 明顯感到不滿，不僅在場上的表現下滑，更在接受記者採訪時直言，現在的情況對他很艱難。而在下一場比賽 Lyles 被 DNP ，雖然 Malone 一再強調沒有特別的用意，但不免讓人多想是否是因為多言而導致的懲罰。

我知道年輕球員都比較衝動尤其 Lyles 又特別纖細，也知道場上和場下都顯得很散漫的 Jokic 並不是一個特別讓人信服的核心，但 Lyles 的舉動真的相當不聰明。同樣的情緒我相信 Murray 一定也有，但他知道現在這支球隊是 Jokic 的，所以他努力鍛鍊，試圖在場上把該屬於自己的地位搶下來。

我相當喜歡 Lyles ，他聰明，且有機會成為像 Lamar Odon 那樣一個多才多藝的全能長人，但他必須要知道，現在還不是他的舞台，至少在 Millsap 還在的時候不會是。我也了解他為何急著想要證明自己，因為他已經即將來到合約年，這關係到他可能下一份 3-4 年的合約大小。

但他也必須要知道，從 Nurkic 還有 Mudiay 的情況看起來，球隊會不惜一切把跟 Jokic 合不來的球員送走，不管是場上還是場下都一樣，更無法容忍任何會擾亂休息室氣氛的球員。

日前 Lyles 才在 IG 發文，說在金塊的這一年是他近聯盟以來最快樂的一年。我衷心相信這件事，也希望能看他久留丹佛，因此，他必須更聰明的去處理這些情緒。曾經我認為 Mudiay 是這方面的大師，看看三年來他從備受矚目的高順位新秀到丟到先發再到被冰，但他總是很成熟的發言及面對媒體，當然我不知道他的未來會是什麼風景，但至少他的成熟對他只會有好的影響。

談完 Lyles 我還是要講一下 Jokic ，如果你還記得的話，在我寫的回顧評比裡頭，我只給了他 B 的評價，原因正是他在心智上的成熟度完全不是領袖的等級，他總是給我一種他只想打他喜歡的籃球，也只想做好他份內的事情，不想承擔更多的責任。他就是這樣天賦異稟，比起從小就是練習狂的 Murray ，他的橫空出世更是讓人嫉妒。

他的出身及語言的隔閡更讓他無法很順利的去和隊友溝通，就像當時看到 Lyles 的情緒，他也只是搖了搖頭，當然我相信他們事後一定做了一些溝通，但這實在離一個稱職的領袖還很遙遠。

當然，在 Murray 第二年繳出了這樣的表現後，我是已經把領袖的期待擺到了 Murray 身上，由 Murray 帶頭然後 Jokic 做二當家輔佐他似乎是一個很美妙的藍圖，而這樣樣的未來中到底有沒有 Lyles 的位置？這就要看他自己的造化了。

痴撚線 trey lyles垃圾嚟

之前公開屌爵士 話瞓練三個鐘太長

nba真係生得高就打得 成班on9仔係入面

唔識 冇留意
問返D球迷

講真 我本身都冇乜野

不過走咗之後係咁數爵士有咩唔好

問題係佢啲point都戇鳩鳩

話個城巿太悶 練波時間太長

隊長走咗又tweet埋曬啲戇鳩gif笑爵士留唔到

嗰時機會都俾曬你 自己又把握唔到

唔知jokic有冇問題 但係lyles啲性格就實on9

屌Jokic唔傳波俾佢實有問題，屌佢唔射好過啦
其實條友幾好波，係性格累事

有無巴打有睇個節目

因此，Kobe這個節目真的受到許多關注。在「Detail」的第一集，他就細部拆解他先前在季後賽是如何對付Carmelo Anthony帶領的金塊。

而在最近的Detail之中，Kobe則是拆解了Donovan Mitchell第一戰面對火箭的表現，把自己當成Donovan Mitchell講解比賽內容，讓大家知道細部的細節。

同時也給了Mitchell這樣的評價：「出色，但是還不到偉大。」(good, but not great)

為什麼？

肯練下波嘅 幾啱衣家nba玩 可惜

尋晚有link

有睇 不足嘅野佢都屌得幾啱 有啲我作為球迷睇以為good play 佢又會有唔同睇法

咁新仔嚟講 梗係有不足 再加上g1真係唔算打得太出色

Cls Mitchell on9仔黎

追番先 唔該

有冇人同我一樣覺得雀依家個陣唔會攞到冠，但除咗期待gobear Rubio 咪噪持續進步之外其實又冇得點樣補強，硬係覺得加咩球星都會破壞chemical 比今季更差

睇教練有冇料

擁有nba 第一中峰capela, 第一控衛cp3 , 最佳第六人eric gordon, ryan Anderson, 瘋狂得分手Gerald green, 仲有最強軍師mda, 冠軍捨箭其誰

又黎

依家咩人都有黑色呢件
點解唔係上年就咁齊
想要Lou will 同PB

隊內chemistry幾好

個個都好fd有講有笑咁

之前以為加黑毛麻麻地

點之又融入得ok

應該唔係最需要擔心嘅問題

距離攞冠就仲有好遠

不過睇住嚟

垃圾隊友靠harden carry

仲以為係陳祖洩會員改左名添

火箭或成最大贏家

呢個post好撚癲 D人係咁bin c
以為有幾十個刑天

今次到刺撚

希望pb去隊好嘅球隊俾我買

呢個飛機打得成真係J都斷，但我

想買Zhou

過到宇宙湧先啦

過到就唔洗睇直接頒獎啦

Jingled

之前箭得紅色 買唔落

屌奶星點著出街

火箭波衫真係得黑色好睇
今季白色主場算順眼咗
但係都仲有陣柒味

著到成個共產黨咁

未來巨星

紅黃色 艾笠支那

反而我見篇報導話jokic場上場下都散漫仲擔心

佢特色嚟無得搞，藝術家性格

發覺打親雀屎啲隊成日on99放空弱邊射手

一傳就空撚晒

等睇佢曇花一現

威足十年就真

收工最壞消息 火箭輸了

抵啦平時咁能串

本世紀最轟動消息 雀將會camp

G持

放暑假去training camp?

Sorlo champion ?

永遠摸唔到西決地板既男人

我明明係一個好人...

點解同時鐘意兩隊閪波
阿仙奴今晚又要出局 屌你老味

很想跟RYO蛇說聲加油

屌 睇撚到燥 雷又係咁火箭又係咁

人地打pnr 就全家縮底 比人射撚死

簡單啲米嘈帶波過半場都未剷又縮

三分線空撚到

單防1ON1 都得啦....
都唔知點解要縮同協防
比對面射起哂...

睇實Ingle喇屌你老母 人地45度角食糊 放咗十球

縮底係火箭守波慣性

Jazz正正就係打你呢點

慣性... 打湧士又唔見縮 又咪拎五小出黎打
再唔係anderson/tucker/王子打中鋒

MDA唔識變通就食屎啦

湧個底又冇咁強 依家就係驚backdoor守唔到go bear favour 先縮
米加之前都講過常規賽 龍打爆火箭就係睇穿佢縮底嘅習慣

你要知湧嘅死亡5小單防勁過火箭嘅5小好多，高度已經差好遠

照人腳戰術狀態 就算火箭打湧都係恐多吉少

佢出go bear favour 拉出黎ISO....
OK當五小行唔通
1大4小 縮乜撚姐... capela 運動能力根本唔差 (今場有過犯問題)
洗乜協防.. 咪鬥打1ON1

過到呢關再講
人腳差半班
戰術差一班
狀態差半班

Mda本身臨場應變就係零。 大落後關鍵時刻都係靠夏登醜鬧咁draw foul追番少少。

係 唔縮先係辦法 下場再唔更正

就會變雷咁 比人撚足幾場

當然唔排除Ingle熄火或者火箭起Q鬥攻

唔明有冇咁醜 draw已經唔易 射得入仲難

強如吾皇有罰射都係柒多

Jazz充分利用雷火箭內線唔強會縮底嘅習慣 怒打一波

不過呢啲戰術對湧士就冇撚用了 我湧5少無限switch驚都未驚過

咪玩啦火箭都叫鐘意左隊閪波，有無理過曾經有bledsoe嘅隊伍？

希望g3攞到
rubio番黎就有得打

柒箭都柒慣

咁中意木狼同西波龍點算？

後撒步 所有台仔都估暴龍 4-2進級

台仔一致睇好閪波龍

入紙做勇迷

叫Lebron 比次機會黎
佢真係太勁

不了

火箭讓賽

攞位拎波打 個part好中

騎士豬埋後 會加盟湧士 笑鳩你班傻仔

刑天就是最佳示範

屌那星 終於起到大寶底

巴打睇detail

Yes 很想玩玩了

上年一早跟名叔轉會啦

又話用十三億人嘅命換名叔斷腳

一直都G持名叔斷腳

阿仙奴就抵死啦

雲爺爺是無辜的

why take away Jazz's credit?

Arsenal is trash

屌你牙 好地地起我底做乜鳩

十一個打十個都贏唔到仲要失一球作客

賀你贏波

小寶：打撚死你地牙

俾西波龍贏得唔得呀

估唔到小寶都咁大隻 仲要黑人加乘

西波龍實力係贏騎士，輸俾心魔je。

無得救

克服恐懼根本已經穩贏。

關鍵時刻處理得好差

Ddr 唔似mj
Mj 輸比活塞都輸足幾季
之後都過到佢

我老撚唔信閪龍一場主場都拎唔到

完全唔同
話 OKC 有問題係佢地唔理對咩戰術、對 Jazz 邊個持球手都 trap
守 Mitchell 持球或者係 Jazz 打 side P&R 夾係無問題
但係 Rubio 持球或者係對 horns 就唔應該咁 aggressive

火箭今場好多時都唔係特登夾，而係無選擇之下要夾
上半場 Gobert 係咁 skip screen roll in，幾球籃底空曬任上
放 skip pass 三分肯定好過放籃底
同埋某人守 Mitchell 成日都比佢單打爆過半步/一步
火箭成隊唔夾點阻到 dribble penetration

如果聽日都輸
就收得皮啦

GoBear一早兩犯 我情願失2分波 都唔比ingle 打起

笑撚到我

Jazz地獄主場好難輸
箭gg

Ingles勁撚多都係easy busket
Contest shot佢命中率唔高

其實啲人話球迷唔係人咁品
但想問下 頂級既籃球員會受球迷影響到架咩？
除非個球員eq同心理質素差架姐

湧士：垃圾

說話又唔係咁講 生命石同淫都話理解龜
為主隊歡呼係一定會 依d作客球員要克服
但人地係真係屌老母/人生攻擊
E.g 閪比人叫not rookie, klay比人笑血統, kobe比人話強姦煩
美國佬好多都係生番 人地都係打波姐

5月3日，據NBA記者報導，金塊核心中鋒Jokic的經紀人認為自己的客戶完全配得上一份頂薪合同，他正在積極的為之走動。

“對於金塊而言，如果今年夏天還沒有和Jokic把合同談妥，等到明年夏天將會變得非常艱難。”Jokic經紀人說道。可以看出，Jokic經紀人是在向金塊管理層施壓，希望今夏金塊能夠為Jokic提供一份滿意的頂薪續約合同。其實，在例行賽結束之後，金塊總經理就曾表示，“續約Jokic是球隊今夏最重要的任務。”

平心而論，Jokic配得上一份頂薪合同，甚至超越Embiid的合同也不會感到意外。從球隊的戰術地位和組織協調能力來看，Jokic一度將整支球隊串聯在一起，使得金塊成為進攻最流暢的球隊。而且，Jokic例行賽場均6助攻的數據是非常罕見的。要知道，大部分後衛都無法場均送出6個助攻，Jokic卻做到了。

當然了，Jokic還是有需要提升的方面。在防守端，Jokic一直都在拖累金塊的後腿，但是這似乎不是身體素質上出現的問題，反而態度方面佔了更多的原因。所以說，Jokic要在休賽期好好提升一下，以便於順理成章簽下一份頂薪大合同。

76又何嘗唔係咁 熱火都射得爆佢地d濕鳩防守

想問點解可以睇detail話

雞塊max硬啦

*點樣

其實如果有好多人幫你打氣 信心點都有幫助
所以作客未必弱啲 但主隊表現會好左

聽朝早起身送西波龍一程啦
吾皇私家雞,泡泡龍,季後蟲,垃圾兄弟呢d名睇怕都跟一世架啦

聽日再輸真係有恐皇症

我睇好我龍證明自己

LETS GO RAPTORS

總決換下面孔啦

龍箭

龍>箭

吹到地獄主場唔會輸
reg season 箭橫掃雀屎呀

咪嘈po series 100% ，你諗你

Jazz上個series主場砌返當日波衫顏色, 好正
有漸變色個件都砌埋

reg 橫掃既球隊po matchup 唔知好似38-2
你諗你
利申迷咪嘈

波叔.......0%
你諗你
利申迷河

夫子已經痴痴地 比面我比佢發洩下

屌 咪又係1:1
睇下迪安東尼有冇橋

留名等睇占皇2:0 泡泡龍

一playoff就變垃圾

Tucker
Ariza
Ryan
Green
Gordon呢五條友一熄火係咁先

reg season 箭撚緊湧，你覺得playoff仍然係咁

假設是但一隊拎冠
FMVP 人選
騎：皇
塞：Rozier
龍：DDR
76：西門
箭：Harden
Jazz：咪嘈
勇：25
鵝：AD

鹿: middleton

騎：jr smith

塞: Horford

係喎，無留意，塞rozier笑死

鹿: Jabari parker

如果塞軍入到決賽
Irving 應該開心死佢

Sor，我對Middleton 嘅respect依幾個月都會>Jabari

我當然最愛Jabari ，但middleton 俾左我睇籃球員嘅極限，所以我會揀middleton

有無人知mvp個d係咪差唔多時間公布了

一早公佈咗
MVP: Harden
ROY: Simmons
DPOY: Gobert
6OY: Williams
MIP: Oladipo
COY: Stevens

COY Casey喎
仲有最佳GM呢？

Angie

Btw係Executive of the year

如果箭今年又入唔到西決
Cp3真係會比人笑到痴線

咁都入唔到證明黑氣石呢個名冇改錯 怪得邊個

怪我雀太勁

o黑瘤個年波叔完場前派左幾舊膠

Gobert今季出咁少唔會係佢啦，一係pg一係embid

AD ar =.=

Embiid多得嗰幾場

pg就冇咗roberson表現大跌

一定係我高啤bb 我話嘅

屌你牙

收到風
露寶真人

According to Vecsey, a Western Conference executive told him, “I’m convinced Kawhi will be traded, but it’ll be to an Eastern team.”

Celtics ?

Celtics

睇番今場雀真係做左好adjustment
個教練真係堅有料
雖然gobear都係打得麻麻
起碼今場佢個位無輸死先
Game 1第一場基本上gobear 1 mismatch 就輸

想知會用咩黎trade
係嘅話跟著幾年final勇塞就好睇

Celtics 會trade 咩人走

隊長

應該幾啱刺體系 不過佢始終唔係大佬料

係咪一定要有隊長？
係既好撚慘 ，雖然馬刺係好既隊

Hayward + 是旦一個j ?

隊長喺塞打左幾場就比人trade 走
安爺爺會唔會整臭自己個朵

Jayson Tatum 同Jaylen brown 都唔想放棄😭

馬刺差啲咩人？
少睇spurs

Pg好似係

你不如問佢唔差咩人好過

76人用隻豬換ok?

Don’t you trust the process ?
富仔咁快慘比你地放棄

我都唔想拆散，但kawhi 高幾班波

我覺得Jaylen brown 有機會去到Kawhi 既level
防守本身都有
進攻又有進步

老實講我唔係幾信依啲野

五個鐘後西波龍準備又輸

上場瘋狂炒底 今場起手信心大減

我騎必勝

塞fans:要拆雙J?
唔撚要Leonard 啦

一個記者由個not even 係垃圾刺既executive 聽番黎既野
你地話有幾可信啦

樓豬垃圾

要忍痛割愛

Lue總教練宣布明天第二戰的先發中鋒依舊由Kevin Love擔綱。

合理，騎要贏一定要拉JV出黎

但笠狀態真係...

籃底都炒,守波又俾人強姦

唔合理

使撚驚JV?

洗鬼咩 上場jv爆完底都照輸 垃圾兄弟場場自爆

Tt 後備可能仲好

如果真係去塞
咁塞未來玩晒了

不過我唔太信

冇gobear雀有冇po打都係問題

Paul George 應該都走硬

番早睇波

Knicks要咗fizdale，咁Bud應該去鹿

又係時候 垃圾猗v西波龍

nba遲開波係咪正常？

利申忽然球迷屌細力啲

美國佬有波準時架咩

系

又要捱眼訓睇波

Love真係

LOVE真係好撚廢

即時入樽

即時比人inface

今場冇人睇?

睇得出牙笠都想打番好d今場

笠

不過啲時間真係好閪
咁捱法唔多啲

但佢根本唔夠vxxxxxxxx打

唔撚夠高

睇完歐霸直落冇問題

希望今場有上場咁正啦

lbj air

騎又倒水

速龍好似拎波 拍波 再拎？

騎又比人屈底
出tt啦

9號

mo reb

jv

love

屌你老母love硬少少得唔撚得

豆腐love 你都唔識

吾皇重休緊

lbj呢

前日多人睇好多

對住人隻pg仲fade away

ddr又消失

香港時間仲早 大把人要返工

Let’s go raptor

lowry carry住先

今日d 雞都幾偏猗，但猗都係輸緊

吹左幾下雞就話偏猗

love咁撚廢
吾皇喺猗真係有組"巨"頭咩

cavs啲防守

Ki

我又講先，今場啲雞都幾偏西波龍

笠好hea

原來今場攻勢就係交哂俾love

主打love

你走先，我幫你頂住

hood

clarkson

好難得佢有依個心態去拎位肯主動積極去試下做番個應該二佬要做嘅職責

love可唔可以打番以前係狼30+30既表現

增返磅先

吾皇係咪諗住唔打?

輸緊咁少，儲下力先

老老豆豆 clakson真係唔掂
出個老野pg仲好

一直都覺得irving love一直唔算巨頭
當年heat果陣都係先得wade算 仲要算半個

咪就係得個榮叔
"三"巨頭？

heat bosh勁
可惜……

榮叔真係勁喎

bosh唔失禮喎

牙fred想點呀

當年焱一定係三巨

第一節已經坐左3:13
長遠計係好重要
預計第二節中段會休多2分鐘
下半場最多坐2-3分鐘
已經可以減到得番40分鐘上場時間

起碼key 到下波

bosh + wade 守波好過 ki + love 唔止一班波
加上防守體系好，果時勁好撚多

下下上場都鳩射
後生仔

人哋冇講過話”三”巨頭

當年熱水一定係3巨...

同hood一樣垃圾

個時heat成隊好好j
依家cavs得啖笑

有冇係手機睇既live link?

季尾打唔起最影響狀態
clarkson shot creation 好過 hill
但hill 經驗好好多

果時未係神枱級

又係時候考古

下下同占士比個個都廢啦

屎波教練真係有料好多

Hood同clarkson一齊出真係無晒offence

Hood真係屎黎

sor 要你收埋啲垃圾

jc不如你企番低啦

Hood起碼都仲有用過clarkson

green

兩個都係垃圾

駁唔到

y nance mo 得出?

話時話 詹士咁都冇禁賽

打和啦
兩個都食左8場屎

冇野啦

Hood最少都射得入2 3球 clarkson直程係鳩衝小子咁

西波龍今輪要打起幾多隻底

唔明點解唔出TT..

Hood波都唔識拍

佢catch & shoot都仲有啲既

唔係雀 都咁早起身支持

隻隻都fit馬嚟

係regular season冇人理

騎個底隨便食

睇返前8場再講喇

絕境時超級秘密武器
唔輸夠廿幾三十分都唔出

榮叔家陣都同kd同級啦

事實

LET'S GO RAPTORS

老實講 ki冇沾屎有今日？

岀屎波兄弟都唔岀nance

訓喇柒頭

Clarkson 最大問題係佢唔入姐
咁打完全無問題啊

ki rookie已經吹緊啲進攻

牙lue講咗nance is out of rotation for now

沾士冇ki有16年個冠？？？
沾屎冇dwade 冇ki 有今日？？？

cavs既學界級防守

帶唔到隊波

tt?????

咩原因

我唔識用

所以今季咪要證明自己

各取所需喇 咪撚煩

出osman都好過JC啦
起碼識走位又勤力

喺celtics打iso玩得幾好吖

痴線 love進攻長期企外線

Lowry咁hot

佢主要話因爲tt打起咗

不過nance防守唔夠集中真係幾大問題

開心大發現？

lue要佢拉開防守

拉spacing比吾皇剷

明顯個教練唔撚識用 唔撚敢用
憎佢好撚耐
之前有個俄羅斯高佬就係咁俾佢逼走

JV上場唔出TT?

牙占只需要射手

西波個後備pg幾好波

love射3分好撚穩

俄佬攞大約走架喎我記得

好似係吾皇fans黎

塞配件好好多

俄佬湖大約喎

俄佬其實幾好用，不過好似好牛油手

淨係喺猗做射手嘥撚晒

個年打到playoff 俾lue雪
明明幾好用
依家消失埋

俄佬明顯係極唔開心
明明打得幾好
個垃圾lue含啦

要出tt

塞配件好過吾皇？

西波龍咁hot都淨係輸9分 都算係咁

得一個吾皇其他垃圾有撚用

love勇猛

笠 連續三球發揮作用 Sor

1個吾皇+3件垃圾好過4個塞啦

成日話ki帶唔到波因為冇lbj就入唔到po
lbj頭2年都入唔到po啦

學友早晨

早安

KK

今日籮莉上身冇得輸啦

覆嗰啲都白痴 問緊嗰個定義下咩叫「巨頭」先喇

最弊跟着個垃圾教練

KK咁快foul trouble 留返4th quarter用啦

吾皇第二節都未完已經攰

點解可以咁撚悶

山 放心攻喇

需要你分擔架喇

垃圾打唔起

點睇

態度唔同到

三隊各自當家球星叫唔叫巨頭
我印象中其實KG PP RAY GUN之前係冇三巨頭呢個講法

皇真係要少啲拖到最後先出手

hill

tt爆缸

SWISH

jr

打死人咩Lowery

tt

老人家唔dum下波鐘邊回到氣

Jr最近正常左

Tt

學友騎狗 你支持騎囉 唔支持就算把喇

儲左成年氣

今場啲雞真係幫哂騎

反cup

潮人係騎狗

lbj charging wor..

LBJ charge 喎

lowry 4犯？

呢球有d黑

我湖騎塞勇混

保送

ball bont lie

黑到 仲要T

ball dont lie

Ball don’t lie

理得你 foul已袋

喱球應該吹LBJ

lbj
打個到先

改返名喇 睇唔慣

屌 一早就有得笑
你皇緊係無組巨頭啦,組柒頭呀嘛
你皇直情業界良心, 特當揾幾個柒頭黎組隊之後教佢地做人啦

法國學友改名之後低汁咗

derozan cho

笠哥都算巨頭 真心笑撚咗

kk foul trouble
TT又爆頭，真係唔岀nance？

今場龍都輸嘅
執7佢

騎肯放大把隊想要

打撚死人 一踭打到我TT見血

你唔係最想西波龍輸架咩

Offensive foul啦個下應該

今場輸就898 騎主場最少拎一場

起碼都算係個全明星 比班猗講到乜都唔係咁

再輸有機橫掃
PTSD+士氣影響好大

好似放過上枱冇人要

西波龍爭氣啦 想睇好波

其實佢係大把貨 但心理壓力影響佢唔少

感覺東岸邊鳩隊都係打唔贏西岸箭勇

廢話

聽skip bayless話係之前個場被人吹咗個隻會踩前一步嘅射姿後要轉
之前個隻連中20球架

唔好話箭勇
雙雀都未必打得贏

仲要成日傷

Skip bayless真係世界第一吾皇haters

好撚醜樣

咁打得咁努力為咩

唐氏綜合

睇post以為龍大炒緊猗

儲亞軍

我籌備緊開個post屌柒呢件豬閪

好驚吾皇入finals比人sweep

就算係西岸有邊隊可以贏湧士

邊位

垃圾Creamy

7箭

職業球員懶心理壓力

Ray allen save佢legacy都算

居然話屌溜馬game7抽筯落場，仲話love救咗佢

2次4:1 2次4:2 2次4:3 1次4:0
儲多次4:0成雙成對啦

agger 打唔贏就咪撚打啦

Sor9 癗先啱

成日話亞軍呀果啲
如果可以入FINALS點解唔入 ?
入到去輸都好過入都冇得入啦下話

當年一條友帶住班垃圾對住馬刺3巨

SKIP呢啲撚屌食住haters條水搵食
再carry都會話有人save legacy

湧1st rd 打馬刺先有今日 打癗？

龍被反cap嘅
之後唔使玩

吾皇今場放手比其他人打 唔係打溜馬當然輕鬆啲

可以入然後我地笑
咁點

其他隊老實講早啲放假喇

直接頒獎比湧先最正路 反正都冇份打final

癗世界第一

今場cavs鸁機會好大

佢話2016 finals mvp應該係KI而唔係吾皇呀

不過輸俾rookie

好狗 贏咗雷係到也文也武

又殺

早D開轉會窗好過

有無咩料可以爆下 我見之前已經有啲post係笑鳩佢

半場就燈定

支持屌柒佢

早啲頒獎 睇湧解體好過喇

其餘29隊都係垃圾

上半場cavs打到咁屎都係豬兩分

有攻無守

樣衰 造作 扮可愛 見到都想嘔

吹完lowry同casey之後個個play

騎開波，吹咗demar，聽旁述話係補吹，有無人知吹乜

JR又Carry

只買角大呢?

屌 feel到又輸
真係唔撚想睇

講定先︰

邊個話唔恥笑得西波龍？

繼續恥笑

jr 做乜鳩

Jr唔通生性翻？

果斷啲喇 垃圾山

king

畜龍隊

山真係痴線 咁都唔射

攻又得守又勁

西龍搞乜

lowry 4犯

好心你想反占都唔好旨意隊西波龍啦
傻撚左咩

想當日我係個講波gp笑9西波龍之後俾人串
而家真係

咪係

黑撚到

PO mode

個下隻手揸得唔靚 點射

Lowry 4 犯

TG?

Kk

兩隊都係

速龍呢隊濕鳩波，執7左佢喇
幻想自家兩大all star

辛苦班Hater神早起身反騎

終於有人講d 雞偏猗 岩岩串我班畜牲同我出黎

下季裁左佢 ok?

泡泡龍真係NBA一大笑話

東岸第一，隊bench又打起
反觀騎regular season真係成舊屎咁
邊個估得到

溜馬確實勁過泡泡龍

東岸一哥喎

岩岩就吹鳩ddr
轉個撚頭就吹offensive foul
又保送你老母

Clarkson先

溜馬啲防守真係好貼好勤力(雖然有啲係過多contact)

泡泡龍比禮炮團打起已經知垃圾

空左差唔多2秒 不過都岩既 揸得靚好重要

又話後備好左又話防守好左

未完場咪咁囂

咁呢下foul有咩問題

上半季咁虧

sor

喂，唔係拎常規賽片黎抽下話？

過多contact係得舞王一個姐

黑哨囉總之

如果泡泡龍輸埋今場係咪可以宣佈收皮

其實上季都係差唔多...

仲有你都識講係bench..主力兩件對親吾皇都跌watt..PO打星架大佬

我唔係話我估到，但你講到無人估到就有點兒...

有新影片預測龍4-2贏架

冇問題 上一個就有問題

實柒兄弟（10+7）

bogdanovic都幾多拉手其實
lance呢啲打皇特別勤力就預左

唔鐘意就係黑架啦 有咩計

主場輸兩場
同拓7一樣

門外漢一問
vxxxxxxxx算唔算一個勁既中鋒？

我正式宣布：西波龍係近代nba最大笑話

今年打到咁都係比騎 4:0 應該比人笑一世

進攻手段真係算唔錯
但好慢

真巨頭

講完又swish

硬淨 似同gortat一樣打法？但高gortat一班咁囉

Miles

勉強叫正選。

吾皇又and1
吹牙垃圾西波龍

Jr wtf

溜馬幫左騎練兵

勤王

True true true

佢種自信真係唔知醜先練到出黎

黑哨呀喂

笠今場起死回生

連love都打起晒

黑哨

有名你叫神經刀

一開youtube就見到
也許他們不是泡泡龍
頂 我都唔想佢地係
打到咁真係想死

gg泡泡龍可以收皮

吾王ft

打法同咩

騎d狀態好到

4:0橫掃應該無問題

泡泡龍

已完

block板

Love都block到

一定above average

low post勁 籃板勁 又硬淨

今年練埋三分

腳步係慢啲但係冇想像咁差

4:0 100% CONFIRMED

熄得 訓多陣等0830

gortat其實上上季仲幾勁
老了

今季playoffs先睇玩具
舊年淨係睇過猗勇final
好似都冇一條友好似佢咁喺籃底屈機？

打完game 7成隊醒番
不過打泡泡龍啫

Lbj個樣攰到就黎虛脱咁款

raptors個種廢

爆緊血關撚事

冇睇開龍
點解佢上場時間咁短
明明佢都算屈爆騎底

見到呢隊西波龍真係好想笑

入咗PO乜都無晒

未全世界包括猗狗瘋狂屌柒傻鳩孖寶tt&jr, 而家變成咁

俾隻馬操到fit哂

儲力儲足一個regular

吾皇力都未上

唔好睇東岸啦 睇壞眼

識唔識表弟

吾皇騎士團

打西波龍自己有buff吹佢地唔脹

d 人仲分析西波龍今年幾唔同，全民皆兵，點知都係垃圾，西波龍比人掃

Ibaka好似好廢

唔好咁講
西波龍贏左隊西波巫後有人話唔好再睇低佢地ga

吾皇罰球快啲轉返之前個隻啦，被吹踩線至算

吾皇有力carry到final再講

Poetl腳步快好多 都係防守問題
JV算偏慢 但係啲post move幾撚勁

其實真係好似點都贏唔到咁 西波嗰陣

隻馬打到有決心好撚多

完全斷絕吾皇同禮炮團

龍由得禮炮團起Q

有冇人覺得我皇今場冇上力 ,狂分波

表弟啲技術好全面

迷榮都會壞眼?...

識唔識Embiid 表弟

Ecf應該都要7場

屌你地班仆街殺龍殺到敢盡 佢一反杯你地就仆街啦

同game 1真係完全唔同

表弟係？

笠今場又救駕

比d信心佢地，可以慳錢做少幾套西裝

英文

唔知點講
明明bench打得起、正選唔洗出咁耐係好事，但依家搞到好似係壞事咁

咁打先正路 下下一個打晒咩

何解？

Demarcus cousins

唔關我事

一個冇打過po既第一中峰

Bill Tie

76對綠軍 可以睇 其他真係唔洗
水鬥水

唔好咁印象流啦Ching .
人地常規賽好勁

Love上晒身

屌你 love著撚哂火

米甘能串好喎

成班on9 講到騎一定入東決咁
今年既騎過癮之處係除左lbj 之外，你唔知其他人邊場勁邊場廢，今場打到識飛下場可以打到一pat屎

其實如果其他人穩定發揮，有lbj喺度一定入到final

輪流回歸牙 ?

笠仔

幾耐冇見笠打成咁

出個咁既陣比Love女女女

JR

有邊年唔係

但呢下連食兩foul好大影響

Love俾你班友燈到起晒Q

你地燈到笠仔復活

笠下半場翻翻黎

點解燈唔起隊西波

佢上半場全隊最高18分

?

NBA is rigged.
Eastern Final 76ers vs Cavs confirmed.

第二得分點拎到30+
騎對住東岸d隊邊有得輸

全都回來了

我皇spin親都袋2分

。

FVV上腦

love上咗身

騎順到

騎第二戰術:0號戰術

主場都咁下場作客不敢想像

Love生性喇

你話雀反杯箭,甚至鵝反杯勇,都唔敢講100%唔得

但西波龍反杯吾皇...sorry真係未驚過

俾愛神強姦個底唔知幾多球啦喎已經

tornato craptors

騎咁樣打落去真係sweep都唔出奇

西波龍

love lbj輪流強姦你

笠同一招入兩球

可以構思定標題

西波龍果然係吾皇既私家雞

DDR真係無眼睇
打到姐手姐腳咁

眾師兄歸位

季中洗撚Trade咩搞咁多 又係班大師兄Carry

西波龍垃圾到

Trash brothers

點解可以Miss match左咁多球

Smoove?

難為LOWRY 4犯都仲搏緊命

一起身見到西波龍個比分真係喊出黎

love 都敢爆內線，你就知呢隊波幾西

siu4

Hill有用既

以後唔反tt jr love

得lowry有d用

痴線LBJ

你唔係以為我皇lead 11分就會放過你掛

又係呢啲fadeaway
g1追平又係咁射法

Wade 黑毛仲好用 Sor

根本trade返黎既冇個岩用

我皇

吾皇

甩手都fade away到

但騎可以西到唔洗半節倒番突出黎

lbj著撚哂

今季係vs other teams 同 vs FOJ

Raptors係吾皇私家雞

癡撚線fade away

皇three

皇

屌你老母垃圾龍

我知錯了

James

點解lbj呢d鳩掉可以準過ft

班後備打波D動作都睇得出有決心過條粉皮

吾皇順到

痴線d手感

話占士冇氣 ？？？

明明美帝藍球巴打講到西波龍今季唔同哂

未定住，一陣同你倒廿分都得

騎出名三節倒
但依家第三節都唔倒

吾皇, KD, Harden
究竟今時今日呢三個人邊個最無解
我覺得仲係吾皇

收皮啦柒頭

鳩你老母掉

順哂

仆街，肯撚定比人落左降頭

常規賽

吾皇恐懼症

悶到呢。。

講 我係唔係唔抽得西波龍水呀

黑哨啦今場 就算真係贏都唔光彩啦

唔係咩

KD 吾皇

一開就見到也許不是西波龍
真係西俾你睇

順到咁既騎士
真係今年第一次見

整十幾廿分鐘出黎 我都廢時睇 讀數據

山

溜馬防守勁

本來kd隻衰狗
有機會超越吾皇

所以登哥》吾皇〉kd

你問問細ai點解

屌你吾皇點反佢呀

我諗唔到野反佢

對住西波龍先順

阿山都幾快下

hill 一早要咁啦

我覺得係KD無解，不過吾皇重係第一人

抽囉
比西波雙殺箭呃左

唉唔撚睇

呢個真
果球charging疾住左西波道氣

龍仔解唔開個心魔

個段係呀軒整 睇3分鐘熄左 瘋狂讀數據

14年馬刺咁
第一輪搶7係練態
之後炒住去

打到好hea.. 防都唔防

西波龍成班死撚哂佢啦
完全唔明西波得iso
入親PO就露底
點解仲可以永續casey

之前話過西波龍今季唔同晒後備好左防守好左唔怕吾皇既會然可唔可以上一上水解句話同吾皇道個歉

第4節會放血

不了，會比精液斷章取義

TRASH is TRASH

11分
我皇點會放過你

榮叔>KD

會唔會今季 PO 令 JR, TT trade value 由負變零

你吾好甘能串

唔比一節反Cup?先十分波

我皇當刷分

咪係度敗人品啦mary

要龜龜先解到KD

Espn癡撚線

LeBronto

練波咁撚樣

朕打撚爆速龍 敗仇全力報

其實講撚咩
吾皇對住呢班友就運籌唯握咁款,淡定到
你果邊Trash brothers就騰哂雞咁

垃圾刺出局左啦 我已經冇野怕

神經刀就睇定啲先

俾你講一講都驚驚地 騎班友仔

講真的確係有好多人話速龍進步左
但係邊個話速龍進步到唔驚 Lebron？

見到lebron成班即時鳩縮

Tt識射罰球已經好大幫助

三節騎lead住入第四節既話
仲要打西波龍 真係比賽結束

成隊波進步都唔夠吾皇一個進步

Good ball movement

唔想呢隊騎入finals

101-87屌你老味
主場喎

me
我真心唔明
溜馬教左你點打

點解Casey仲係要比我皇串連成隊

Pg我皇

呢個真 但對塞既話都會打得好辛苦

收起吾皇啦 打撚死佢咩

因為casey係皇死忠

green哈細路咁

吾皇 3步半上籃永遠都係無解

反CAP既野你唔會明架啦

防守冇溜咁勁

屌，寶麗龍幫成隊猗起Q
好心隊波摺左佢啦
比你regular拎67勝
咪又係比吾皇掃

已經唔知係我皇打速龍有buff
定速龍打我皇有debuff

炒兩罰
笑死

人地打PG都唔比人串聯.

咁即係未過半場己經偷左人個波?

我屌 rainbow fadeaway

Lbj cls

Why not both

lebron癲到

Deforzen

我皇：I’m on fire

18分

食撚咗春藥

一開波7-0 run

你老母閪7：0run

lbj 40 points?

Lbj

吾皇今季連fade away 都練到咁準真係要多謝班隊友

吾皇痴左線呀...

幾球fadeaway射死人咩

負重訓練

On9999999999 lbjjjjj

吾皇kobe上身？

18分…係咪可以熄機喇

LBJ想點撚樣 點撚守

學埋kobe 佢痴左線

屌 反皇又要潛水

潛水先

why not both

速龍 is 猗 c+雞

問左幾耐dirk先肯教佢

吾皇對宇宙湧
都場均30+三雙

其他球隊認真絕望

Lbj係咪揾kobe做佢教練

屌, 比你燈埋,

吾皇唔串聯啦

自己射自己打啦,你開心啦?

拋物線靚到

吾皇嘅技能又多一樣

大家生涯都有段時期唔可以靠隊友

其實佢今季有8成

反到完場先喇

我皇仲要進化 佢坐左27秒 出黎變左kobe

重要係東岸
唔怪得佢唔西進

吾皇練多球左手上籃就可以打卡

係 今年轉會湖人

猛打電話話會加盟小牛.

跟住封左屋企度門

Kobe季後賽
有咁高效率？

季初就有

但點解得ft準唔到我皇 真心唔明

Sg同pg打法唔同

呢個真

講真我又唔覺 Raptors 守得好差
Lebron + 射手 both hot hand 一向都無得守
勇士都頂唔到

係轉都轉76 箭啦

能力點暫時轉左

人無完人
MJ夠三分唔準

湧會hot過你

姿勢>效率呀

其實係守得差
睇下同溜馬對比幾大就知

依家騎士輕鬆屌打

三分大於罰
吾皇又贏

你轉左個pre shooting form影響好大
好似龜龜冇得出圈再射頭三個月ft得6成

屌 好撚嬲

速龍玩5小 被love撚爆左

頂唔到咪同你鬥射...勇射都好過騎

猗打76定塞大機會會啲

WTF